請立即停止購買華為手機！

用緊嘅, 就算啦, 考慮緊出機嘅, 麻煩考慮清楚先好出
你見平時行街都見到大部人多數拎住 Huawei Mate, 一係就 Nova 同 Honor, 上網睇圖見到分享由華為Leica 鏡....
華為以前做 smartphone 一直都寂寂無名, 近呢幾年不斷推出新科技一炮而紅, 成位手機介一哥位置, 諗唔諗到會有d 咩問題...
就係你見到 TVB 都知, 一台獨大係好危險的, 同樣道理, 當一間廠做咗一哥獨大之後, 人人都用佢, 就會不思進取, 影響生態, 你諗返起五年前嘅華為, 而家嘅華為, 然後再想唔想像到五年後嘅華為會幾咁變態！
你上 thisav 都會唔淨只會淨係欣賞三上悠亞, RIO, 有時都會揀下 category, 轉去睇下素人, 好睇嘅話就畀下個 like 人咁
同樣通理, 就算華為咁幾咁勁, 性價比又高都好, 有慧根嘅連登仔有時都要揀返一d 畀華為屌打嘅一線品牌, 例如 SAMSUNG, SONY, (但本身係二線品牌果d, e.g. LG, HTC 就咪撚搞好) support 下佢地
你今日嘅小小付出, 令到曾經係一線品牌嘅佢地繼續會努力出機, 令佢地知道原來努力係有人欣賞, 令佢地覺得總有一日會超越返華為！

華為等大陸機，並唔適合我用。
做人有幾個不
去旅行不去菲律賓
買野唔入miniso
電話不用國產牌子
買樓不買大陸樓

華爲個位數無人用

笑死人
身邊啲fd本身唔識呢個牌子
多謝Trump 搞到啲人知個性價比咁高
好多都諗住轉Huawei
睇下下年上面個chart會點

負評，上一負

講真，我三星由note2月到s7e
啲機成日用3個月左右就開始lag, 打機果陣更加感覺到
之後轉左mate 10 pro, 用到依家仲好撚順，舊電又好用

Mate9 到依家都仲係覺得好好用

有少少良知都唔會幫趁一間偷人技術既盜竊公司

華為
成位
成為呀戇鳩仔
你仲唔撚係打手，識打華為個為，唔識成為個為

用huawei係咪會幫你洗埋腦

關trump咩事，屎為鋪天蓋地無限銀彈宣傳
邊有可能唔識

的確如此

笑到gap gap聲

垃圾同垃圾比較

sony 都叫一線品牌
咁apple呢
日本人食唔食三文魚我唔知
但日本人就唔用sony 用apple